1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
 
  Функції у програмуванні потрібні для того, щоб один і той самий код не повторювати багато раз, коли по факту дії аналогічні.
  Набагато простіше просто викликати функцію. І потім, якщо знадобить вносити якісь зміни, то простіше внести ці зміни у тіло
  функції і при майбутньому її виклиці ці зміни вже будуть відображені.


2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

  Передавати аргумент у функію необхідно для того, щоб параметр функції відобразити як значення.


3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

  За допомогою оператора return можна повернути результат заданої функції. Якщо даний оператор не використовувати, то буде повернуто undefined. Тобто return закінчує виконання функції в якій він знаходиться та повертає значення, яке було задане цією функцією.
